TVB真係好可憐 點都兜唔到晚晚舟有幾本香港護照

淨係識搵隻傻仔黎棟國出嚟吠
京話有幾本護照好平常
試圖混淆視聽

係有幾本香港特區護照呀屌你老母袁柒花蟹

中國，同香港護照各有3，4本

屌你

兜唔到

屌

有幾本又點？ 有乜問題？

做咩啫你

呢啲真係垃圾新聞
見到屌出聲
有幾本特衰點同有幾本護照

CCTVB，屌你老母大爛臭化屄

TVB 主調是 美國怕華為壟斷5G 市場 所以要打壓
又是稻草人 戰術

冇，你會多五毛收入啫

其實做5毛做打手都係打份工
不過你可唔可以做多啲功課先reply，尊重下自己份工？

等睇保安局班友抑鬱~~~~~~

入境處處長

香港護照好快周圍都去唔到

咁直接自爆自己係五毛好咩

一個post五毛你想佢做幾多功課呀？
建制派智商接近正常可以做區議員架啦。 五毛你咁撚高要求？

算鳩數啦
冇人期望過佢地會解到話
成班垃圾高官又喺冇撚用

屌，係呀，好合理呀。出埋四個封面畀人儲啦好嘛？

TVB就黎C奶都呃唔到

賊喊捉賊

佢撚倒腥港人撚唔倒global
廁所板等變垃圾護照啦

消息指孟女仕因公務繁忙，誤將已報失後尋回的舊特區護照交予加國關員辦理入境手續，加國方面卻不發現並提醒孟，照用已失效的証件處理，才發生這次持有多本護照的誤會。

呢個炸彈，中共無指示，港共唔識拆

情況好似當日執葉律師被發現虛報執業資格一樣，越講就越離題，但最後又係無咗件事

其實，如果唔係舟身屎，有無人會咁戇鳩，將咁多本新舊護照同時帶喺身?

cctvb垃圾

過多排淡左冇野架啦

見到TVB班大陸妓者口疾疾

我聽到黎棟國講果番話都笑左

呢個理由係講得通 香港拎本新 但在外國周圍走就用舊

問題係三本護照係咪同一個身份 唔係就要解話

佢係同一身份

但a b c 三本
佢bcbcbc咁梅花間足係香港用

( Show Blocked User - Deviltse )

香港出入境洗撚護照

琴日唔係星島話佢改過名所以先有3本咩

問題係你今日開始享受單機兒登

D新聞日日轉

一個大話遮一個大話

點解係TBB要兜

就好似你之前叫人上街自己就哩埋左係屋企睇華仔既風暴俾人踢爆左咁
兜都兜唔到

含到雪雪聲

cctvb d新聞真係好撚好笑
年幾前已經係咁攻擊trump, 講到人地眾叛親離咁, 妖魔化美國總統
心諗, 真係鬼唔知中共好撚驚咩

咁都要問?
唔收維穩費你估佢真係出到糧

犯左法又點wooo~仲記得個細路講野

公司啲老嘢睇完tvb 真係會信然後好嬲美國佬
話佢地欺人太甚

特區護照連大陸都返唔到！
要你出示回鄉證才可以
究竟大陸有無當特區係中國的一部分？

果日6點半新聞播
睇完笑出黎 9唔搭8
真係有腦都知佢呃細路
之後呢星期日日係咁出新聞葉劉又出黎
為左淡化同轉移視線
屌你老母人唔笑狗都吠

其實係咪應該趁呢個機會出去抗議下，始終呢個好大機會可以牽連到將來的免簽證和關係法，好多人都避唔到

袁花蟹老母係咪畜生黎